各位聽朝先係重頭戲 全世界交通癱瘓 為所欲為

地鐵唔開 但係多數攞嚟運狗 所以一定要幫手鎖閘

第二聽日交通一定好擠塞 所以各位巴打可以為所欲為

聽朝記得推上去

推